屯門比警車塞死曬，搞到啲人有排先出到黎

大量警車，救護車，消防車都係到
有冇人知咩事

唔係重點，但大家有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩☭☭TVB☭☭
目的係影響☭☭tvb☭☭收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂☭☭TVB☭☭妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩☭☭tvb☭☭袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

究竟有冇人可以答到我聽日慢駛同整停港鐵有乜作用？
我淨係知會有好多想出嘅人人出唔到黎，要走嘅時候又走唔到

2點仲塞到咁
運輸署個apps又咩都無講

岩岩打算出去
有個巴打話佢係出面番黎
見到警察放火

凌晨2點咁樣好唔正常，佢地想截查車輛？
定純粹阻下街？
定係有事發生

下放咩火？

係咪返大陸特訓過？
所有手法都好有支那風格

啱啱收工諗住換衫出去支援
見到勁大煙同好多警車，仲有救護車同消防車
仲有勁大陣燶味

即係炒車囉

兩車大炒呀

今日(12日)凌晨1時許，一輛私家車沿屯門公路往九龍行駛，近巴士轉乘站時失控自炒，未幾汽車着火焚燒，男司機手部受傷自行離開車廂，消防到場開喉將火勢撲滅，男司機拒絕送院治理。受意外影響，屯門公路出九龍方向近大欖有數條行車線一度封閉，交通一度受阻。

有冇巴打知道屯門仲有冇塞？

暢通
已過屯公
加油巴打

公安做野

Thx巴打！
而家揀左搭鐵，巴打都要加油！

巴打搭鐵帶口罩有無比人逗

冇